## clase08 -- leer 
 
## Este repositorio para poder trabajarlo lo pueden clonar por fuera del contendor docker_2
## si el alumno posee linux instalado corroborar que posee python (por defecto se instala)


## En el caso de clonarlo dentro del repositorio docker_2, verificar antes de tener tener el repositorio actualizado, para luego sacarlo del seguimiento a docker_2,ya que que al no realizarlo clonara un repositorio dentro de otro y esto puedo causar inconsistencias.

### El objetivo es realizar una practica que resuelva la logica de la normalización de archivo

### Realizar scripts con otro lenguaje para el cometido de dicha tarea

### Los archivos fueron trabajados en clase, por dicha razón no hay descripción adicional en este documento.

### Por favor realice la practica